# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the openmediavault-clamav package.
# 
# Translators:
# songming <by@songming.me>, 2013-2014,2016-2017,2022
# LeeYang <150183966@qq.com>, 2021
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-01-03 12:24+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2012-05-18 22:06+0000\n"
"Last-Translator: songming <by@songming.me>, 2013-2014,2016-2017,2022\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://app.transifex.com/openmediavault/openmediavault/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Algorithmic detection"
msgstr "检测算法"

msgid ""
"An email message with the command output (if any produced) is send to the "
"administrator."
msgstr "发送一封包含命令输出(如果执行了命令)的邮件到管理员。"

msgid "Antivirus"
msgstr "防病毒"

msgid "April"
msgstr "四月"

msgid "August"
msgstr "八月"

msgid "Be verbose."
msgstr "要详细内容。"

msgid "Create"
msgstr "新建"

msgid "Created on-access scan."
msgstr "已建实时后台扫描。"

msgid "Created scheduled scan."
msgstr "已建扫描计划。"

msgid "Database checks"
msgstr "检查数据库"

msgid "Date & Time"
msgstr "日期和时间"

msgid "Day of month"
msgstr "月内第几日"

msgid "Day of week"
msgstr "周内第几天"

msgid "December"
msgstr "十二月"

msgid "Delete immediately"
msgstr "立即删除"

msgid "Detect PUA"
msgstr "PUA 检测"

msgid "Detect broken executables"
msgstr "检测损坏的可执行文件"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Enable HTML detection and normalisation."
msgstr "启用 HTML 检测与正常化。"

msgid "Enable archive scanning."
msgstr "启用归档扫描。"

msgid "Enable scanning of ELF files."
msgstr "启用扫描 ELF 文件。"

msgid ""
"Enable scanning of OLE2 files, such as Microsoft Office documents and .msi "
"files."
msgstr "启用扫描 OLE2 文件，例如微软 Office 文档和 .msi 文档。"

msgid "Enable scanning within PDF files."
msgstr "启用 PDF 文档扫描。"

msgid "Enable the algorithmic detection."
msgstr "启用检测算法。"

msgid "Enable the detection of broken executables (both PE and ELF)."
msgstr "启用损坏可执行文件(包括 PE 和 ELF)的检测。"

msgid "Enable the detection of possibly unwanted applications."
msgstr "启用不受欢迎的应用文件检测。"

msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

msgid "Every N day of month"
msgstr "每月的第 N 天"

msgid "Every N hour"
msgstr "每 N 小时"

msgid "Every N minute"
msgstr "每 N 分钟"

msgid "Execute scheduled scan"
msgstr "执行扫描计划"

msgid "Extra options"
msgstr "扩展选项"

msgid "February"
msgstr "二月"

msgid "Follow directory symlinks"
msgstr "跟随目录符号链接"

msgid "Follow directory symlinks."
msgstr "跟随目录符号链接。"

msgid "Follow file symlinks"
msgstr "跟随文件符号链接"

msgid "Follow regular file symlinks."
msgstr "跟随常规文件符号链接。"

msgid "Friday"
msgstr "星期五"

msgid "Hour"
msgstr "时"

msgid "Infected files"
msgstr "受感染的文件"

msgid "January"
msgstr "一月"

msgid "July"
msgstr "七月"

msgid "June"
msgstr "六月"

msgid "Log clean files"
msgstr "完整日志文件"

msgid "Log clean files. This drastically increases the log size."
msgstr "完整日志文件会大大增加日志大小。"

msgid "March"
msgstr "三月"

msgid "May"
msgstr "五月"

msgid "Message"
msgstr "消息"

msgid "Minute"
msgstr "分"

msgid "Monday"
msgstr "星期一"

msgid "Month"
msgstr "月"

msgid "Move to quarantine"
msgstr "移到隔离区"

msgid "Multiscan"
msgstr "多线程扫描"

msgid "November"
msgstr "十一月"

msgid "Number of database update checks per day. Set to 0 to disable."
msgstr "每天数据库更新检查次数，0 为不检查。"

msgid "October"
msgstr "十月"

msgid "On Access Scans"
msgstr "实时后台扫描"

msgid "Perform a deeper analysis of executable files."
msgstr "对可执行文件进行深入分析。"

msgid "Perform nothing"
msgstr "空操作"

msgid ""
"Please check the <a href='https://manpages.debian.org/stable/clamav-"
"daemon/clamd.conf.5.en.html' target='_blank'>manual page</a> for more "
"details."
msgstr "详情请看<a href='https://manpages.debian.org/stable/clamav-daemon/clamd.conf.5.en.html' target='_blank'>手册</a>。"

msgid "Quarantine"
msgstr "隔离区"

msgid "Run"
msgstr "运行"

msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

msgid "Scan ELF"
msgstr "扫描 ELF"

msgid "Scan HTML"
msgstr "扫描 HTML"

msgid "Scan OLE2"
msgstr "扫描 OLE2"

msgid "Scan PDF"
msgstr "扫描 PDF"

msgid "Scan Portable Executable"
msgstr "扫描便携执行文件"

msgid "Scan archives"
msgstr "扫面归档"

msgid "Scan the directory contents in parallel using available threads."
msgstr "使用可用线程并行扫描目录内容。"

msgid "Scheduled Scans"
msgstr "扫描计划"

msgid "Scheduling"
msgstr "计划"

msgid "Send email"
msgstr "发送 Email"

msgid "September"
msgstr "九月"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Shared folder"
msgstr "共享文件夹"

msgid "Sunday"
msgstr " 星期日"

msgid "Tags"
msgstr "標籤"

msgid "The field should only contain * or a comma separated list of values."
msgstr "此处仅包含 * 或逗号分割的值列表。"

msgid "The location of the files to scan on-access."
msgstr "实时后台扫描位置"

msgid "The location of the files to scan."
msgstr "要扫描病毒的位置。"

msgid "The location which is used as quarantine."
msgstr "该位置将设置为隔离区。"

msgid "The option, how to handle infected files."
msgstr "该选项作用是如何处理被感染的文件。"

msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

msgid "Updated on-access scan."
msgstr "已更新的实时扫描"

msgid "Updated scheduled scan."
msgstr "已更新的扫描计划"

msgid "Verbose"
msgstr "详细"

msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

msgid "n/a"
msgstr "n/a"
